陳展鵬帶小豬比海旁遛狗唔戴罩 單文柔︰剛食嘢除低一陣

第四波新冠肺炎疫情仍然嚴峻，每日新增至少雙位數確診個案。政府早前已收緊防疫措施，將違反限聚令及口罩令定額罰款金額由2000元上調至5000元。

陳展鵬今日在社交網上載他和女兒陳諾瑤（小豬比）及愛犬在海旁的片段，片中的陳展鵬戴了太陽眼鏡，從小豬比身邊走過；小豬比最初拖住愛犬「包包」，惟後來不小心鬆了手，包包走開了，小豬比就揮揮手，顯得有點害怕。陳展鵬留言︰「小豬比終於第一次拖住包包出街玩，希望佢明白不受控係好難搞，同時要學習包包咁乖跟住爸爸行。」

片中的陳展鵬和小豬比均沒有戴口罩，有網民留言鬧爆︰「身為公眾人物，疫情咁嚴重仲光明正大唔戴口罩出街。」單文柔立即留言解釋︰「一定會帶（戴），只不過係剛食嘢除底（低）一陣。」

希望亞視鵬好啲收撚皮，但禍不及佢妻兒

小豬比........ 連個女個名都有陣亞視味

笑撚死 暫時除低

乜野黎
牙籤吉肉丸？

以為佢隻狗叫小豬比

小豬脾

想嘔